ps4成日話冇位update唔到啲game

明明有七十幾gb，隻game都係要多六點幾gb，但係次次有嘢update都係話冇位。係咪系統又佔咗啲位，定其實hdd壞Q咗？

Del吓啲Game storage啦

已經del咗好多
但係次次都話唔夠，明明仲有大把位